C朗同美斯都出哂局 但

唔洗驚 真球皇摩迪仲係到

連燈仔一燈

認真有機

唔好燈呀屌

#LM10

有機

完！

燈夠未

三大尖刀

摩迪真係球王級，carry 鍠

燈

一路好走

示範下咩叫做球王

❤️

大半隊皇馬已出局 但摩迪仲係到

決賽之路最大對手已死